\frontmatter

% Solo titolo, pagina i.
\thispagestyle{empty}
\vspace*{5\nbs}
{
\centering
\begin{parascale}[2]
{\cinzelsemibold \myDecorativeTitle}
\end{parascale}
}

\cleartorecto

% Titolo completo, pagina iii.
\thispagestyle{empty}
\vspace*{5\nbs}

{
\centering
\begin{parascale}[2]
{\cinzelsemibold \myDecorativeTitle}
\end{parascale}
}

\vspace{1.5\nbs}

{
\centering
\begin{parascale}[1.5]
{\cinzelregular \theSubtitle}
\end{parascale}
}

\vfill % Sposta tutto in fondo alla pagina.

{
\centering
\begin{parascale}[1.2]
{\cinzelregular \theAuthor}
\end{parascale}
}

\clearpage

% Dati tecnici del libro, pagina iv.
\thispagestyle{empty}
\null
\vfill % Sposta tutto in fondo alla pagina.

{\centering Stampato nel mese di aprile 2021 via Lulu.com\par}

\vspace{1\nbs}

{\centering Impaginato con Lua\LaTeX e il package \textsc{novel}\par}

\clearpage

% Epigramma, pagina v.
\thispagestyle{empty}
\vspace*{5\nbs}

\begin{adjustwidth}{2em}{0em}

\noindent Hai mai fatto un sogno tanto realistico da sembrarti vero? E se da un sogno così non ti dovessi più svegliare? Come potresti distinguere il mondo dei sogni da quello della realtà?

\stake\hfill---Morpheus a Neo, Matrix

\vspace*{3\nbs}

\noindent Nello stato morboso i sogni spesso si distinguono per un'insolita espressività, chiarezza e per la straordinaria somiglianza con la realtà. A volte viene a comporsi un quadro mostruoso, ma in tal modo la situazione e l'intero processo di rappresentazione risultano a tal punto verosimili e con particolari così minuti, inattesi e al tempo stesso artisticamente rispondenti all'insieme del quadro, che lo stesso sognatore non avrebbe nemmeno potuto immaginarli da sveglio, nemmeno fosse stato un artista quale Puškin o Turgenev. Simili sogni, sogni morbosi, restano sempre impressi per molto tempo nella mente, e producono una forte impressione sull'organismo scosso e già eccitato.

\stake\hfill---Delitto e castigo, Fëdor Dostoevskij

\end{adjustwidth}

\cleartorecto

% Indice dei contenuti, pagina vi.
\thispagestyle{empty}
\vspace*{1\nbs}

{\centering\charscale[1.4]{Indice}\par}
\null

\begin{toc}[0.20]{2em}

\tocitem*{\textsc{Introduzione}}{\pageref{ch:intro}}
\vspace*{0.3\nbs}

\tocitem*{\mychapternameI}{\pageref{ch:01}}
\tocitem*{\mychapternameII}{\pageref{ch:02}}
\tocitem*{\mychapternameIII}{\pageref{ch:03}}
\tocitem*{\mychapternameIV}{\pageref{ch:04}}
\tocitem*{\mychapternameV}{\pageref{ch:05}}
\tocitem*{\mychapternameVI}{\pageref{ch:06}}
\tocitem*{\mychapternameVII}{\pageref{ch:07}}
\tocitem*{\mychapternameVIII}{\pageref{ch:08}}
\tocitem*{\mychapternameIX}{\pageref{ch:09}}
\tocitem*{\mychapternameX}{\pageref{ch:10}}
\tocitem*{\mychapternameXI}{\pageref{ch:11}}
\tocitem*{\mychapternameXII}{\pageref{ch:12}}
\tocitem*{\mychapternameXIII}{\pageref{ch:13}}
\tocitem*{\mychapternameXIV}{\pageref{ch:14}}
\tocitem*{\mychapternameXV}{\pageref{ch:15}}
\tocitem*{\mychapternameXVI}{\pageref{ch:16}}
\tocitem*{\mychapternameXVII}{\pageref{ch:17}}
\tocitem*{\mychapternameXVIII}{\pageref{ch:18}}
\tocitem*{\mychapternameXIX}{\pageref{ch:19}}
\tocitem*{\mychapternameXX}{\pageref{ch:20}}
\vspace*{0.3\nbs}

\tocitem*{\textsc{\myappendixname}}{\pageref{ch:AA}}

\end{toc}

\cleartorecto

% Introduzione.
\label{ch:intro}
\SetVersoHeadText{Introduzione}
\SetRectoHeadText{Introduzione}

\begin{ChapterStart}
\null\null
\ChapterTitle{Introduzione}
\end{ChapterStart}

INSERIRE QUI L'INTRODUZIONE

\null
\stake\hfill ---\textsc{Emanuele Petriglia}\par
\stake\hfill 31 marzo 2021\par

\cleartorecto

% Pagina con solo il titolo.
\thispagestyle{empty}
\vspace*{5\nbs}
{
\centering
\begin{parascale}[2]
{\cinzelsemibold \myDecorativeTitle}
\end{parascale}
}
